你食過最辣既嘢係咩

合味道冬陰功味

泰國街邊賣既木瓜沙律

辣椒仔

泰國串燒條大蔥
辣到仆街 持續左30分鐘
中途已經係咁飲水

韓國三養黑色果隻辣麵

我食果隻係酸多啲

泰國街邊啲小食真係好撚辣

細個去茶記，叫左碗咖哩，嘩屌辣到食完病左半日，我只係食左兩啖咋，到而家都記得，都唔知係咪俾人玩

譚仔十小

真啊

譚仔小辣

未必係食過最辣
但至少頭幾名
18禁咖哩

朋友家姐

第一次食譚仔，自問都食到辣於是叫麻中辣，最後食到成張枱都係呻過鼻涕嘅紙巾

呢個真係辣到仆街

利申食到譚仔特辣

台妹

太子_川之味(大辣)

睇個樣都覺得辣

夏天沙灘嘅台妹

有次去韓國
入左間酒吧
叫左個辣雞
辣到仆晒街

屌啦星果隻食完之後屙到仆街
但又好撚好食

黑色辣雞杯麵

韓國辣雞麵
有次去食韓國町
叫個辣雞 同佢一樣味
辣到食唔到